講真 歌神 張學友 烏蠅哥 真係比人吹大左好多...

D歌頭一兩次就好聽
但好快聽厭
無咩特別代表作
完全唔明憑咩叫歌神
講高音 GEM BB 同韓紅 都大炒佢
感情又唔係特別有
又唔撚係靚仔有台型
得首李香蘭正常少少 但係都係翻炒日本仔D歌
根本比人吹大左....
D人真係好鐘意吹棒舊時代D老屎忽
遲下坤哥隨時都上神台...
只可以講以前公司 D marketing 真係好撚勁.....

我唔知咩高音低音
我淨係識分好聽同唔好聽
張學友唱既係好聽
特別係live版

有著我便有著你~真愛是永不死

唔好玩啦冇代表作， 你落街求奇問條友都識幾首啦 ，同埋你知唔知佢1993年嘅銷量喺當年全世界第二

@歌神張學友